<resources>
    <string name="app_name">RE Mobile Admin</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="privasi">Kebijakan Privasi - Aplikasi Servis dan Jual Beli Toko Rukin Servis Elektronik untuk Admin
\n\n
Kami menghargai privasi pengguna aplikasi kami, termasuk privasi data yang diberikan kepada kami oleh administrator aplikasi. Dokumen kebijakan privasi ini menjelaskan bagaimana kami mengumpulkan, menggunakan, dan melindungi informasi pribadi pengguna dalam kapasitas admin aplikasi servis dan jual beli toko Rukin Servis Elektronik. Kami berkomitmen untuk menjaga kerahasiaan dan keamanan informasi pengguna dan menggunakan informasi pribadi mereka hanya sejauh yang diizinkan oleh hukum yang berlaku dan sesuai dengan kebijakan privasi ini.
\n\n
Informasi yang Kami Kumpulkan:\n
\n1. Informasi Pribadi: Kami dapat mengumpulkan informasi pribadi administrator aplikasi, seperti nama, alamat email, nomor telepon, alamat, dan informasi identifikasi lainnya yang diberikan saat mendaftar atau menggunakan layanan kami sebagai administrator.
\n2. Informasi Toko: Sebagai administrator aplikasi servis dan jual beli toko, kami dapat mengumpulkan informasi terkait dengan toko Anda, seperti nama toko, alamat, informasi kontak, dan informasi lainnya yang relevan dengan pengelolaan toko Anda di dalam aplikasi.
\n\n
Penggunaan Informasi:
\n1. Administrasi Aplikasi: Kami menggunakan informasi yang kami kumpulkan untuk mengoperasikan, mengelola, dan memelihara aplikasi servis dan jual beli toko Rukin Servis Elektronik. Informasi ini membantu kami menyediakan fitur-fitur yang relevan dengan kebutuhan administrator, memfasilitasi proses jual beli, dan memungkinkan interaksi yang efektif antara administrator dan pengguna toko.
\n2. Verifikasi Identitas: Kami dapat menggunakan informasi pribadi administrator untuk memverifikasi identitas dan otoritas administratif dalam pengelolaan toko di dalam aplikasi kami.
\n3. Komunikasi: Kami dapat menggunakan informasi kontak yang Anda berikan untuk berkomunikasi dengan Anda terkait dengan operasi, pembaruan, atau perubahan layanan aplikasi, termasuk informasi terkait dengan penjualan, pembayaran, atau layanan pelanggan.
\n\n
Pemindahan Informasi:
\nKami tidak akan memindahkan, menjual, atau menyewakan informasi pribadi administrator aplikasi kepada pihak ketiga tanpa izin atau persetujuan dari administrator tersebut, kecuali jika diwajibkan oleh hukum atau jika diperlukan dalam rangka menjalankan operasi, pengelolaan, atau penyediaan layanan aplikasi kami.
\n\n
Keamanan Data:
\nKami mengambil langkah-langkah yang wajar untuk melindungi informasi pribadi administrator aplikasi dari akses yang tidak sah, penggunaan yang tidak sah, perubahan, atau pengungkapan. Kami menerapkan tindakan keamanan fisik, teknis, dan administratif yang sesuai untuk menjaga kerahasiaan dan integritas informasi pengguna kami.
\n\n
Perubahan Kebijakan Privasi:
\nKami dapat memperbarui kebijakan privasi ini dari waktu ke waktu untuk mencerminkan perubahan dalam praktik kami atau persyaratan hukum yang berlaku. Setiap perubahan akan diberitahukan kepada administrator aplikasi melalui pembaruan aplikasi atau komunikasi lain yang sesuai. Dengan melanjutkan penggunaan aplikasi kami setelah perubahan kebijakan ini diumumkan, administrator aplikasi menyetujui kebijakan privasi yang diperbarui.
\n\n
Kontak:
\nJika Anda memiliki pertanyaan, masukan, atau kekhawatiran tentang kebijakan privasi ini atau penggunaan informasi Anda sebagai administrator aplikasi, silakan hubungi kami melalui informasi kontak yang tersedia di aplikasi kami.
\n\n
Terima kasih atas kepercayaan Anda sebagai administrator aplikasi servis dan jual beli toko Rukin Servis Elektronik. Kami berkomitmen untuk melindungi privasi Anda dan menjaga kerahasiaan informasi pribadi Anda dalam kapasitas admin aplikasi kami.</string>
</resources>